15歲仔墮「執法人員」陷阱 變賣母25萬首飾交騙徒

電騙黨又得逞！昨日(28日)晚上7時許，一名49歲女子在將軍澳廣明苑一單位報案，指失去一批首飾。警方接報到場調查，女事主15歲兒子指早前收到一名男子來電，對方自稱是內地執法人員，並指他涉及一宗刑事案件，少年按該名男子指示，將其母親約值25萬港元的首飾變賣，並將款項存入一內地戶口。

警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由將軍澳警區刑事調查隊，暫未有人被捕。

好明顯個仔拎咗去用啦屌。

偷老母錢扮俾人呃